[
        {
            "questionText": "Какую минимальную длину резки имеет измельчающий аппарат кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "3 мм.",
                "4 мм.",
                "5 мм.",
                "6 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое количество диапазонов частоты вращения у питающего аппарата кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "1 диапазон.",
                "2 диапазона.",
                "3 диапазона.",
                "4 диапазона."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли во время уборки открывать кожух двигателя на зерноуборочном комбайне \"Лида-1300\" при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещается.",
                "Разрешается комбайнеру.",
                "Разрешается на минимальных оборотах двигателя."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую частоту вращения вентилятора рекомендуется устанавливать у зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\" при уборке ярового и озимого ячменя?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1200 - 1400 об/мин.",
                "1300 - 1550 об/мин.",
                "1400 - 1600 об/мин.",
                "1100 - 1300 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая установочная высота среза режущего аппарата жатки для грубостебельных культур кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "От 60 мм.",
                "От 90 мм.",
                "От 120 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой привод стояночного тормоза у универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Гидравлический.",
                "Пневматический.",
                "Механический."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая смазка рекомендуется для подшипника водила жатки зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 4,
            "answers": [
                "K2K30.",
                "LIDIN51825.",
                "Литол-24.",
                "Все ответы верны."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарнира рулевой тяги моста управляемых колес у зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены масла марки ТМ5-18 в бортовых редукторах моста ведущих колес кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 240 ч.",
                "Через 480 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую смазку нужно применять для обработки шарниров карданного вала привода адаптеров кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "158М.",
                "ШРУС-4.",
                "Литол-24."
            ]
        }
    ]
    